慶回歸邀NBA巨星變茄喱啡 球迷呻搵笨

身為體育迷的你們，上周都很忙碌吧。皆因連續三項體育盛事在香港上演，不過還未完結。接著周日還有姚基金慈善賽，等着你們。

「2017姚基金慈善賽」7月30日假香港體育館舉行，最受矚目的NBA隊名單公佈，最著名球星已經是曾當選NBA「最佳第六人」的31歲騎士後衛JR史密夫（J.R. Smith）、勇士總冠軍隊成員麥哥（Patrick McCaw）及帝王後備中鋒哥利史丹（Willie Cauley-Stein）。除此以外，名單星味真的是弱中之弱，包括有公牛的樸迪斯（Bobby Portis）、公鹿的披頓II（Gary Payton II）、76人的J安達臣（Justin Anderson）、金塊的利尼斯（Trey Lyles）及前火箭球員韋查（Kyle Wiltjer）。另外，中國男籃主力易建聯、剛加盟火箭的周琦及代表小馬打夏季聯賽的丁彥雨航亦只會到場支持，相信不會代表中國男籃明星隊上陣。
南華中鋒惠龍兒在上月初的記者會還表示︰「因為我是馬刺擁躉，亦有機會跟同位置四號位（尼納特）鬥法，是很難得的，希望有機會對壘。否則，即使能跟其他馬刺球員對壘，我一定會很開心。」結果Duncan的兩個願望都沒了。
門票由最便宜的380到最貴的7,800元，無論是滿心期待的Duncan，或是買了門票的你，可能就只得「一拳打爆屏幕」的反應了。

NBA巨星
Patrick McCAW（Golden State Warriors）
71場上陣, 20場正選, 場均15.1mins, 場均4pts

Willie Cauley Stein（Sacramento Kings）
75場上陣, 21場正選, 場均18.9mins, 場均8.1pts

Bobby Portis（Chicago Bulls）
64場上陣, 13場正選, 場均15.6mins, 場均6.8pts

Gary Payton II（Milwaukee Bucks）
6場上陣, 0場正選, 場均16.5mins, 場均3.3pts

Justin Anderson（Philadelphia 76ers）
75場上陣, 10場正選, 場均17.8mins, 場均7.5pts

Trey Lyles（Denver Nuggets）
71場上陣, 4場正選, 場均16.3mins, 場均6.2pts

Kyle Wiltjer（Houston Rockets）
14場上陣, 0場正選, 場均3.1mins, 場均0.9pts

竟然冇fishman lok

【最新消息】JR SMITH唔打

really?!

網上而家放緊3折飛

同一時間中國有艾榮 KLAY CURRY
台灣都有個LIN
你老尾香港

有姚明已經值得睇, 免費的話

HK$7,800

真定假呀 7800
有得落場同Curry 打波？

同duncan握手 (香港果個)

屌佢不如話有nba fish man

比一班名都唔知叫咩既NBA 球員打爆中國隊

轉做明星籃球隊仲正

CBA All Star?

3蚊都未必有人睇仲想收番3折

笑撚死

josh smith都無

CBA明星隊

有件岩岩比球隊waive contract
基本上係街場仔身份

以為有Gary Payton 都算啦

點知係Payton 嘅仔

點解唔索性搵埋Tim Hardaway Jr. 同埋Glenn Robinson III？帳面上都好睇D呀

lillard早輪先黎過

Caulystein同jr smith都見得下人既 其他真係

Gary Payton II 呀

WCS有潛力架

Duncan去開旺角一間上樓gym
暑假月費299
簽2年約都係7200
日日去做握到生野都得

有手套算OK啦

膠套就有

手套II

姚基金慈善賽參賽NBA球星被批貨不對辦 購票市民紛網上「割價」拋售 最平低至原價3折

「姚基金慈善賽」將於周日在紅館上演，惟大會直至昨日才公布由NBA球員組成的「NBA明星隊」陣容，原於上月記招透露「暫將由雷霆、馬刺以及火箭等球隊派出精英球員來港獻技」下，最終3隊沒有任何一名現役球員出戰，僅得騎士的前「最佳第六人」JR史密夫領銜一眾不同球隊的小將出戰，不少已購票的市民得悉陣容後，紛紛「割價」轉讓球票，更有人於主辦機構之一的南華體育會社交網上要求交代及退票。

其他報道：【姚基金慈善賽】JR史密夫領軍NBA明星隊來港 周日紅館鬥CBA明星隊

為慶祝香港回歸20周年而舉辦的「姚基金慈善賽」，上月27日在公布售票及活動詳情的記招上，曾透露「NBA明星隊暫將由雷霆、馬刺以及火箭等球隊派出精英球員來港獻技」，但兩日後開售近1個月遲遲未公布NBA明星隊名單。直至昨日大會終有公布，惟除了騎士的JR史密夫外，其餘悉數為各支球隊的年青小將，僅得韋查以「前火箭球員」身分出戰，雷霆及馬刺的球員均不見踪影。對此不少已購票的市民在網上「割價」轉讓球票，其中在網上門票交易平台「Viagogo」，更有人將原價680港元的門票以近3折價錢（200港元）放售。

此外，亦有不少網民於南華體育會社交網上，要求對方交代及退票，更有人稱「退不退都講聲，已詢問海關，只要南華會拒絕退款，就可正式舉報，請南華會不要再逃避問題」；亦有人列出《商品說明條例》的條文，疑暗示對方違反有關條例。該賽事門票票價分為7800、1980、1380、680及380港元，其中7800及380元的門票更已告售罄。

另外，大會今公布美國明星隊包括JR史密夫在內8名球員將在周六晚上於灣仔修頓室內場出席「Nike Rise Acedemy訓練營」，親自指導24名本地中學籃球校隊球員。

7800買場咩都未Confirm既波

WCS
利申:kings fan
但唔會買票睇

Portis

傻啦
都係老臨黎，然後表現大陸點樣屈鳩班臨記機
再舖天蓋地打飛機

信大陸嘅都係on9黎
人地個基金會就fatfat啦

有Duncan (香港）

海關 議員 消委會搵齊哂

政府同愛國團體有份 實無事

苦主們 請報告最新情況

南華會企硬..後日就開波

只能說句 中伏 真係咩都做唔到

買左$380 都唔知係好彩定唔好彩

慈善野唔好咁多計較大家和和氣氣算啦，大家都係想幫人啫

宣傳時講既幾隊NBA球隊 最後勉強得一個算係火箭球員(仲要唔出場)
有件仲岩岩被WAIVE CONTRACT, NBA球員都唔算...

佢講到明話派火箭雷霆馬刺球員 唔好講精唔精英 根本呢三隊一個人都冇黎

屌 都無話咁甩皮甩骨掛

而家佢地解說話為慈善...

收人7800仲以為有Fisherman Lok

話係為慈善, 最後一定告唔入

係同政府(民政署) 有關一定告唔入

回歸 = 騙案

買左680

7800蚊睇大陸仔打波

冇個識

冇理由唔識阿庭